（實測)中後排帶噴壺

有裝當然企前
點解中後排要走得遠
始終後面裝備唔好，tg無色但破壞力對後面依然好大

所以尋日帶咗噴壺，淋花嗰種
對中淺度中彈嘅巴絲
噴霧夠洗眼洗面
又唔會濕到洗完車咁跣

噴空中亦有效阻煙飄更遠
清水已經好work

後排一人一膠袋笠頭啦

後排企嘅多，唔通全日套定個膠袋自殺咩

咪係，我寧願用防毒面具好D

自殺